維園年宵人流較往年少 民間「和你宵」旺丁又旺財

【Now新聞台】今年食環署轄下的年宵巿場取消乾貨攤檔，全港最大的年宵巿場維園人流明顯較往年疏落，檔主都提早減價促銷。而民間在多區自發的年宵市場，都出現排隊入場的人龍。

全港最大的年宵巿場維園沒有乾貨攤位，再加上細雨綿綿，往年水洩不通的情景不再。

年宵的花，大家都想帶它們回家。她第一年來維園，就買到心頭好，但仍覺得失望。

人流少了，檔主為求散貨，都提早割價促銷，有攤檔索性提早收爐，她就預了虧本。賣小型盆栽的就吸引到小朋友的目光，生意可能好一點。

來到豬年尾聲，維園年宵的熟食攤位就最多人。有檔主話雖然生意都不及往年，但期望大家新一年豐衣足食。

在荔枝角的一個商場，巿民自發經營年宵巿場，場外有長長人龍排隊等入場，場內人頭湧湧。鼠年主題貨品雖然欠奉，但多了些本土創意，亦毋忘反修例。

有檔主指，在這裏擺檔旺丁又旺財。場內一些遊戲攤檔亦吸引一家大細。

而在大埔「和你宵」，排隊進場的市民排滿這一段大窩西支路，內裏有位置給市民寫上心聲。場內不少貨品與反修例有關，遊戲攤位亦諷刺時弊。

放棄年輕人？睇下你班藍屍幾多消費力先講啦

文匯大公點睇

話黃店呃黃絲水魚喎

黃色經濟圈 係站唔住腳的！！

銅鑼灣條蛇餅勁過出新iPhone

好波！

不嬲年青人先係消費力最強。

今日除左D2仲有無其他地方宵？

今日邊度有？

長沙灣仲有個 傳話支01搞的？